中港外媒淪籌碼 北京自毀聲譽

節錄

中港外媒淪籌碼 北京自毀聲譽

■卡尼14歲的女兒（中）也被指違反簽證規定，要拍片認罪。

當本月上旬最後兩名澳洲記者緊急撤離後，駐華外國記者協會發表聲明，指單是今年上半年，中國已經驅逐了17個外媒記者。同時，在中美角力影響下，就連香港都被牽連，香港外國記者會（FCC）上月發聲明指，多名駐港外國記者被延遲發工作簽證，絕不尋常。

相關新聞：揭新疆集中營黑幕 遭當局滋擾屈違法 澳記者爆中共卑鄙手段 深夜叩門 入侵手機 幼女作脅

。。。。。。。。。。《華盛頓郵報》北京分社社長亦因記者證被拒延期，上周離開中國，這也令《華郵》40年來首度沒有中國特派記者。

駐華外國記者協會兩周前發聲明，稱兩名澳洲記者撤離後，已再沒有澳洲駐華記者；。。。。。。。

《紐時》記者遷往台北首爾

中美角力下，在港工作的外國記者也成籌碼，上月FCC發聲明，多名駐港記者被延遲發工作簽證，絕不尋常。。。。。。。。。。。，《紐約時報》已決定把部份被逐離開中國的記者遷往台北及首爾，繼續報道中國新聞。

中央社/美國之音

天朝可以自設外媒代表外國

大生意來

自設美國 英國 法國
證明同國際友好

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒